唔知今晚有幾多MK仔會為佢地碌鳩打扮下 應下節呢

用處女血粉飾一下

屌咩，笑唔出

屌